「粵語」齊齊傳譯大陸用語

拋磚：小鮮肉->乳臭未乾->死𡃁仔
我才疏學淺，一齊捍衛粵語文化

但我唔撚想知啲大陸語

香港啲媒體已經接受左依堆新字 長遠落去新一代取代舊代 到時就玩完

你睇緊小眾媒體？